[轟]叫你班仆街仔唔好食咁多煙架啦 出事喇

你地都知好多動物上連登架啦

教壞晒

🚬